坐UO貪平冇買寄艙班人，有咩資格係禁區買幾袋duty free?

UO寫到明咁樣
但班大種乞衣一於懶理
照樣hand carry gip再加幾袋duty free上機

咁點解坐CX個啲人有資格買duty free？
因為大部分坐CX既人都有寄艙行李
CX預咗機艙上方既行李架唔會好似UO咁，全部都係gip，佢預咗個行李架係俾人放幾袋duty free之後，都仲有空間剩

而家唔係執得嚴左？

搭過一次uo就火滾
屌你老味我跟足佢規矩
但一上機見到四周圍全部一個人起碼兩袋
上面放行李個度明明成排得兩條友但已經可以full左
咩世界

呢方面香港人根本就同狗無分別

有時唔係想爭上機咁樣衰
而係上遲小小個架已經擺個袋都無位